我打爛左 mytv Super 機頂盒 ,點算...

我用鎚仔 扑爛左個盒,兼且扔左...

因為阿媽唔識用部野,成日問我,煩住我

我個陣考緊DSE,心情緊張,煩躁, 我就搵左部機出氣.

現在就煩了,如果唔同HKBN續約,就要交返個盒.

我呃我老豆話,放埋左一邊,唔見左.

有無ching,sales 可以幫下手 ,我想轉台,唔撚用HKBN

如果唔理佢,唔交還部野會點? 有咩後果?

Ching有躁狂症？

BN？我當年續佢 老閪咁迫我要
仲話唔洗還ＧＡ ＷＯ

補充返個 機頂盒,同HKBN 既關係

當初係 去HKBN 寬頻上台,被人捆挷左個Mytv super 機頂盒

個陣老母 又唔識 選劇,集數
日撚日咁問,有時一小時內我答左佢4,5次 同樣問題

持續左 1個月左右(教極都唔識) ,臨近DSE 之際, 我就爆發左...

我平時亦唔會有暴力行為.好溫和

就係個次公開試,壓力太大,個人出現異常行為.

但係打爛左部機之後,老母終於無追住煩我

賠錢就得
myTV SUPER 解碼器 $400
myTV SUPER 解碼器之變壓器 $100
myTV SUPER 解碼器之遙控器 $80

要還,HKBN只係租比你

好撚在2次都無簽收

咁無法啦 蠢一次

如果死都唔賠,會出律師信,變刑事?留案底?

400就豪比佢啦 加上係你自己整爛

係呀 乖乖地賠錢啦